咁既天氣聽番首缺即刻唔凍

張敬軒唱歌好聽得黎又黃💛💛

已confirm 張敬軒深藍

＃3？

＃5